輸在起跑線

我有口吃，講句野都講唔到
Group project present都比人笑，點解我同其他人咁唔同
讀書有廢，讀完副學士之後都唔知點算
升學好，定就業好？cgpa得2.5，商科人
我以前係建設銀行打warm call
月薪得8000
之後人生應該點算
我想飛黃騰達

搵d唔洗講野既工